【正視聽】不割蓆≠不批評

你話我P牌仔都係咁話。

見到有前線手足因為和理非群起批評機場行動，就指責和理非「冷氣軍師」，話佢地突然割蓆。大家互相開始嘈。

咁又何況唔係同 和理非 割蓆緊？

「不分化、不割蓆」呢個概念一直冇共識，就開始濫用。

不割蓆應該係：
深信每位手足既行動，不論激進與否，都係出於愛香港。所以唔會同每一顆愛香港既心割蓆，而係選擇理解，及肯定每位手足既付出。
而唔係無條件支持前線＋事後不批評。

呢個先係整場運動團結既關鍵！係心態。

我地一直咁成功就係因為我地去大台化，好似AI咁自我完善咋嘛！今次做得唔好睇，有咩所謂？檢討完，咪繼續踢埋場波。

To勇武： 和理非都係自己手足黎。自己手足都唔可以互相說服同團結，我地點贏取社會支持？
To和理非：只要不割蓆，批評係可以。但過多爭拗都無謂，今次我地專心補位！玩盡公關文宣！

光復香港，時代革命

推推推推推

兄弟爬山唔代表事不關己
有意見就要拎出嚟一齊檢討同改善
不割蓆不分化同樣道理

唔好教條主義
「各有各做」「核彈都唔割」=/= 盲撐

愛之深 責之切
提出意見嘅人已經買少見少
唔好一味話人分化話人鬼

只有想件事好嘅人先會花咁多口水
冒住比人屌嘅風險都不吐不快

我地唔應該將佢地假定左做鬼
咁樣對佢地太唔公平
亦扼殺左成個運動嘅進步空間

[勸世文] 我真心懇求大家 唔好做左自己最討厭個種人

認同

好多人覺得提出建議 or 檢討就等如割蓆，
各位手足真係要改一改呢個心態。
一直以嚟由六月走到去今日，
就係因為群眾識得就住每次行動作出反思同檢討，
做得唔好嘅改進，做得好嘅繼續做，
大家先可以走到呢一步。

冷氣軍師就係冷氣軍師
唔等如和理非
我眼中嘅和理非係坐喺arrival hall出面
嗌成日口號 同人解釋 派傳單 嘅人

但冷氣軍師係咪一定只係冷氣軍師呢，佢哋可能係某個活動都係和理非，甚至有機會係勇武？

某個活動還某個活動
現場發生嘅事只係會發生左先知
現場嘅人都唔會預見到
所以只會由現場嘅人決定到成件事嘅走向

唔出黎或者出唔到黎嘅
比意見可以
提議下道歉or繼續塞 之類嘅未來方向都係幾好
但係就唔係喺屋企unun腳
開po屌 “勇武騎劫哂成個活動” or “死攬民意成班傻閪”
然後又馬後砲話在場人士應該要點點點 一早要點點點